肥絲死左未？

點解仲見到佢日日走嚟走去

中呢？

你左眼見到鬼

係咪要死埋右先得

( Show Blocked User - 獵人 )

死埋右